kpop fans點解成日小姐姐小姐姐咁叫

大陸落黎

我大雞雞

蝗語黎⋯

好鬼難聽

有咩问题，微博都系咁叫

好撚7